（緊急) P牌風向分化撚好多好鬼叫人唔好裝修

唔講咁多 係人係鬼自己睇分析

原po樓主P牌 第一個po打左千字文 之後完全冇再回過消失左

係 好撚多

[對準目標] 裝修商家先會驚 先會比壓力政府

麻煩幫手推返上去

推

去九龍塘呀!!!!!!!!!!!!!

Pish

同意
平行世界咁

［以正視聽］伍淑清何超瓊個春袋唔係美心呀！！！

呢個仲攪笑，整埋地圖叫人攪個無價值嘅辦事處

唔好亂裝修

唔好理係咪P牌, 最重要既係講得啱唔啱先

裝唔裝修大家可以再傾

問題係出咗好多新用戶出嚟打千字文叫人唔好咁做

明顯係放晒人上連登

push

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

唔好裝修住等佢地搞番先

夠噏兩句就話自己啱 係事實?

點解鬼佬會乜都破壞周圍放火？
就係因為衝得多，慢慢明白
1，立場唔同嘅人你做乜都會屌你
2，你根本打唔贏狗／軍隊

所以出黎乜都破壞
幾千個人自稱義士去送死爛幾塊玻璃
整污糟個國徽對社會做成嘅損失大啲
定係幾百人周圍打爛晒啲野燒車對個社會損失大啲？
你做嘅野其實對社會無乜損失，個政府做乜要屈服？
周圍破壞，係私了緊個社會
社會無問題，點會行到呢一步？

有咩問題？
開post咪即係發起討論
你反對可以入去講/開新post講
標籤人地做風向撚分化撚做乜？

用下你個死人腦啦

咁p牌真係可以係同路人喎
你估因為今次而註冊做連登仔嘅手足少？

完全心聲 200萬遊行完大家繼續番工 政府點解要理你